機場一事 抗爭者不如訂一d大前提 再投票討論通過

今日有公安 有人拉 有人cool頸 有人打記者救護
前線一齊訂d守則 控制大家

我先

不阻礙記者 救護工作 前提必須確認其真實身分
同意
不同意

8.13機場策略